牛角宵夜時段嘅牛角飯係咪任添?

如題, 牛角飯真係好好食, 十玩都食得落

玩

十碗, 肚餓得濟打錯

樓主用普通話拼音

速成同碼